你班撚樣唔好係票站入面影相打卡post ig

年青人唔再犯

DSE考生試場拍照 上載社交網
取消該科成績